尖東廣場出現支那團體

著住黃綠色衫心口用簡體字寫住 咩引爆生命行動力 睇唔清楚 成堆係到聚集又冇做啲咩 有啲鬼 有冇人知班友咩料

傳銷狗黎

引爆生命, 著呢件衫去金鐘會唔會當恐怖份子

報驚

中国人又點 仲要著綠色衫, 點知佢係唔係回教徒

真係好驚, 心靈受到威脅, 報警先得

日日都塞滿晒係噴水池